對運動小小嘅意見

見到有好幾個類似嘅post，不過既然打左就post埋啦。多多指教。

首先，大家都知道尋晚有燒沙田警署，同埋係屯門公路有個人揸電單車撞到示威者起嘅路障(我覺得係個局)，佢喐手打人，所以比義士制服、綁起左。

我啊媽係電視聽完，佢講左句:哇!佢地癲左啊。

唔好意思都要講句，我相信係唔少香港人嘅心聲。事實上，好多香港人都接受唔到放火。係佢地心目中放火幾乎=暴徒。就算連登一面倒話唔割蓆，但希望大家清醒啲，連登只有幾十萬人、連登主要係年青人。但係成個香港有七百萬人，有唔同年齡嘅人。

我諗大家企係反送中呢邊嘅都想解決宜家社會問題。但係敵人就係想令出面嘅人覺得我地係制造麻煩嘅一方，所以禁多次警民衝突之後都唔出聲或者只係譴責暴力，完全無視訴求。

大家都知政府擺明玩輿論，就算撚贏班狗幾多百次、燒幾多次狗屋，你覺得政府會跪低? 我相信佢都唔會回應訴求，大家心知肚明。所以我希望大家冷靜啲諗一諗，係咪要繼續每個星期六日示威、然後衝突。

因為一件事重複做得多，就會比人感覺示威活動失焦，對警方出速龍、開槍、催淚彈睇到習以為常，對我地呢一方完全不利。會唔會係時候轉陣呢?

我地要比所有人知道，我地係好想解決問題，而政府先係唔想解決問題果方，錦先可以令民意去翻我地到果邊。民意好重要。

個人認為可以搞個完全和平嘅遊行，遊行只有一個目的，尋找老母。口號只有一個，要求與林鄭對話、為香港找出路。錦樣可以令社會覺得，我地係會反省，而又唔會有把柄比人揸住，政府完全冇藉口唔回應，唔回應100%係政府問題。我睇唔到政府會向武力跪低，所以玩民意我認為先有少少機會。

總之大方向係令社會感受到我地好想解決問題，出呢個post只係想大家brainstorm下新出路。我知大家想速戰速決，我都好想贏，我好想釋放所有義士，我都好憎警犬，但係淨係向前衝唔係辦法。

第一次出post，屌細力啲。